新2020東京奧運討論TG

如果你打算2020 年7-8月去睇奧運，買飛，討論，討論名星，去做義工都可以入來吹下水

CD rom勿進
多謝合作

Push

push

申請左義工 你地收到email 未

收到啦

我仲未 係咪無機啦

唔知

你幾時in既？

Pudj

pish

Pish

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

pudj

Pusg

pusb

Psuh

香港比較需要你

P牌負唔到皮

pusj